l 突發-ios10.3.3已出

希望電唔好去得咁快啦

留名

遲過我wor個帖

好威吖

ip7+ wifi 假死問題解決到未？

IOS 10 從來都無改善過電倒水問題

已經放棄咗

在唔同地方幾隻唔同牌子router 都有依個問題

我更新完之後果個粒中assistive touch會起個鎖定螢幕到 有冇人都係咁

出錢換埋佢, 總之不是 iphone 問題

以前用iPad 牛叉好快滿，而家同用普通牛叉差唔多速度

上到80%都係quick charge架啦 原裝牛夠做

之前用tplink好多問題要成日reboot router
轉咗netgear r7000半年之後都未試過有問題未試過要reboot